[求建議]7日遊維也納有咩地方好去?

小弟對維也納冇乜認識
想問下各位巴絲有乜地方係必去?
同埋有乜要注意?

其實小弟係買左機票去搵分左手係維也納exchange緊既前度
突登買左份生日禮物去送比佢

對個trip係驚多過期待
所以冇乜心機做research

垃圾地方，經過三次都冇留

7日似乎多左少少 其實個城都唔係好大 去嗰陣覺得幾悶 如果對音樂有認識應該會好啲 可以聽下音樂會咁

想問下附近有冇咩其他城市係值得搭車去？

Hallstatt
勁靚，來回8個鐘火車

垃圾地方
住左一個月

搭幾個鐘巴士過budapest / prague /munich啦

兩日乜都夠 去下其他國家好過

上次去左4日, 去左1日斯洛伐克首都Bratislava, 由維也納去個零鐘頭車
可以聽下音樂會,周街都會有人撩你買飛，不過我對音樂無咩興趣就無去度

維也納

Bratislava

去Budapest啦，真心建議
地方好chill好 個個人都好悠閒咁飲下酒傾野，野又平，CK都唔錯 小村莊好舒服，7日都係維也納太悶

有美泉宮 美景宮呢類，
城市物價超貴
OK嘅話，去布達佩斯又或者布拉格都叫順路

分左手就算啦

想跟交響情人夢取景路線行又點睇？

Yes Budapest 正

你個Ex係咪姓黃

好多人都會話維也納垃圾物價貴冇野玩
但係我去過就覺得幾靚，啲建築真係睇到扯行哂
不過真係得博物館同皇宮睇，去下美泉宮啦，真係靚，不過去2日就夠，7日你會想死，用其餘5日去下Salzburg，hallstatt，國王湖同上下雪山好過啦

乜撚野維也納豬扒，垃圾，茶記食吉豬仲媒食

牛嚟

暫定有3日去布達佩斯
Hallstatt 佢話約左朋友（女性）遲啲同佢去

Wien 留一日都畀多佢

Budapest 多瑙河夜景無得輸
你ex同你玩足咁多日???